連仔幾時去蘋果日報落廣告？落「我真係好鬼鐘意連登」

連登唔可以落廣告既咩？
好似未見過連登落廣告
689話蘋果就來冇廣告 連仔唔幫下手？

正評落：「我真係好鬼鐘意連登」
負評落：「連登-全港最大規模的同性戀論壇」

支持連仔落既幫手推post

推